今晚最少係200萬人，唔係190萬，要求民陣唔好再報細數！

200萬人，撤回修例！平反612！釋放義士，向烈士致敬！

二百萬啊！

二百萬又好廿萬又好啦
咪又唔撤
有撚用咩

blocked byebye

民陣現場講咗要等隊尾到先計數，要求埋傳媒一齊等

民陣都要屌,真係報少幾十萬

直接報500萬啦
唔使煩

真係928 都未見過咁多人....仲要小街都塞爆埋

6線開晒游行 200-250萬
民陣你唔識計數？

民陣肯認200萬人啦

政府應該估240萬啦